[blackpink]lisa(肥媽)做乜事喊?

😅

大哥做咩p圖

發覺佢越黎越靚 有點想和她做愛 但她有肥媽的影子

g錯-_-

刀吾似😂

型

咁都唔似??

lisa性格應該幾好?

55

叉真糸侑啲似😅

why好似冇乜人討論lisa

躝啦垃圾

我來自

話說我當初都係被lisa吸引後先識blackpink

?????????

睇我jer仔?

好正

想買佢頂帽同眼鏡了

想被她那對厚唇含到我射

岩岩睇左 但我唔係太想玩jer仔